荃灣大河道手足快走啊！好多狗車係後面啊！

荃灣大河道手足快走啊！好多狗車係後面啊！

好似捉左兩個

在大河道路過的手足剛剛走過冇幾耐，就有好幾架狗車到快快手清了路就追上去了！

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

推

少一個都好

俾記者直播 好危險

朱卓儀（同音） and 胡嘉迪

俾休息撚叫撚停左，唔夠人係等俾大拉架喇